[一月搞笑番] DARLING in the FRANXX 討論區28

未睇係咪唔洗睇

頭半其實好好睇

大雜燴

23集定係成套既前半??

最接受唔到部機

轉頭見 準備viu

點解最後變左睇機娘番, 我唔明呀屌~~~~~~~~~~~~~~~~

又玩呢個=.=

到時02同廣返到黎 因為咩跳躍蟲洞隔左幾萬光年 已經過左幾萬年

gunbuster

上po尾張圖錦織係咪已經自暴自棄

我既要求好簡單，入機戰，合體技
四重閃電踢

中尾崩
屌你老母左抄EVA右抄00劇場版
搵唔返以前睇嘅感覺
又等睇13小隊人老珠黃等Apus返嚟

部機幾靚

btw 02 變左部機

個肉體都石化左 牙廣屌機

ｄ敵人會唔會集中攻擊呢個位

超時空要塞F + 00劇場版

15集本篇完
19至21係番外篇
其他?

敵人會分心

痴線

外星人無賓周

突然諗起正確的卡多睇左一堆劇透之後自己冇勇氣開最後一集嚟睇嘅感覺

屌
比你咁講真係有啲驚

我覺得要難過卡多都唔係咁易，哩套鳩返鳩應該都ok嘅

套野d戰鬥真係好正

畫條線 衝過 爆炸

射激光 爆炸

一野衝刺 插爆 爆炸

部機過份左

點解apas要變人樣

屌你超級霸王電影彈咩

睇到部機變機娘真係呆撚咗

我睇左D咩..

呢樣幾實幾正

見壽屋賣咁多FAG
搵錢大法

除左部機變成人樣之外冇咩好講
劇情呢家野冇咩意見

屌乜撚野黎....究竟睇左D乜野....
左抄D右抄D咁結果整左舊屎出黎

機設班人真係

唔怪得矢吹要畫機娘，係預告嚟

又係時候重睇Top2啦

劇情垃圾極我都覺得接受到
但部機真係

嘩我屌

難怪博士要咁快死

啊！我的Strelitzia·APAS，多麼的美麗啊，簡直是完美的藝術品

好地地又搞乜撚野呀
部機真係cls

好期待下一集有幾搞笑

AZ鐵血又有新對手

下集02除時會爆甲出拉打踢

機娘真心膠.

大家都係24集

其實FRAN一直都係機娘設計，差唔多姐

冇24都冇得參戰

第一集變人型其實都係差唔多

製作組畫部機果陣有冇畫到面都紅埋

其實人樣好睇過本身

本身果個動畫樣機人仲7 = =

原來e套叫銀河美少女

係

其實係02著緊婚紗

機人係錯覺

但係呢部apas個樣原本好正常

AZ同鐵血嘅劇情都做有串連
依套d劇情亂黎嘅
做咩冇啦啦又多道傳送門

真三一萬能俠

darling in franxx

根本所有經典作品嘅集合體
getter+ gunbuster+ 天元突破

如果機娘設定搵島田，海老川同柳瀨整應該順眼好多

唔好理劇情啦
當係睇 02 咪算

一直都係啦

diebuster人樣機+gunbuster孤身上路劇情
會唔會又係萬幾年後返到去歡迎回家

當大家有睇慣左star driver啲機設，咁就唔會覺得宜家部機娘奇怪，不過劇情就

最尾仲要出返個題目
今鋪真係darling in the franxx

好撚痴線

全集重點: 02著婚紗
但係變左部機....
仲要打得好柒
Alpha自爆到7 8上船嗰段D劇情節奏想點

依套野嘅打法除左一閃留就係直接射一槍死
如果唔死就自爆
雖然都慣左
但係今集D劇情速度節奏掌握真係好怪

返黎見到心滿d後代 經歷幾萬年整返好地球 有返水同草地

歡迎回家

可能抄近Ｄ既00
打完70年後返地球
02身體解凍，見返老伯阿廣

下集請轉BGM

下？點解會有飛越巔峰，00剎那公主，女武神 真心係致敬？

佢2個返得黎睇怕都係革命機咁

阿廣溝咗叫龍人血脈,應該都係不老

今集頭7成係好睇，另外3成就超展開

展開定剪開?

下面中間果個咪牙莓黎

剪 我真係想打剪

後面PART傳送門真係睇到我.............
原本以為變身秒晒班virm就完啦 跟住下集點樣重建地球blahhhhhh

個故事幾ridiculous 都好
我覺得今集好撚好睇
估唔到apath有四隻腳係為左鋪02着婚紗
嗚啊啊啊

等睇02個石像會被人起廟供奉

age阿爺

屌你老味死返入你老母個閪度啦
賣乜撚野廣告呀柒頭皮

我諗起冇肉體番黎地球

究竟集合左幾多套野

其實apas個樣好有五星風格

02機

返黎果下,石像返生,女神像顯靈

都未完 有冇人記得個枝飛左上天既槍 俾VIRM偷左個枝 枝野去左邊

dllm 我睇咗乜撚嘢

花輪同學

屌你老母
個負評數我睇到係5
點知一㩒落去變左10

可以係門對面等緊佢地

New post lm
好多機戰番都冇睇過搞到好難融入討論

D石慢慢甩果下

reddit上睇到唔錯
但今集之後 我唔覺錦織會諗得出

屌你老母做乜閪呀

屌你老母賣廣告就死撚開啦 係動物台賣乜撚野廣告姐
屋企人生意大撚哂咩識唔識睇場合做人呀

第一次block人

洗垃圾廣告真係

真 見到都覺得煩 唔block唔得

admin潛緊水

they're still trolling

report完,好似冇左了

咩廣告睇唔到

唔記得可以block人
條撚樣po一次都算，仲要係咁用金剛棒
屌你老母死全家

bammed

Dont fall for it

最尾以為睇緊diebuster

今個po咁多負皮既
上個po明明正皮多啲

最後果幾句仲有少少 00劇場版feel

我幾鍾意呢一集

架戰艦又無左啦阿苺佢地點返地球
同埋9s果兩條友唔知死唔死呢

話說之前有枝最後武器嘅長槍比人偷左
唔知下集係02用果枝槍爆機 定鐵血孤兒咁比人當破滅魔劍咁插死呢

Btw個個打生打死 滿就係地球unun腳咁溝女 屌那星

飛越巔峰3

我到底睇左d咩

我婆

最後部機好柒呀
機定公仔呀

有冇睇過rahxephon既朋友講兩句

呢套野個結構係咪同rahxephon好似
都係係一d部份睇到個人比較厭煩
而故事展開都係一味靠神展開or意識流
好多野好似話黎就黎 陵人變機神 02變機娘

一樣有神回 浩子回 國家隊13集

今集發生咩事

變左搞笑番

算係咁啦今集
希望真係Happy Ending啦

一路睇一路好撚驚 未來佢地又打打下變白髮

部機

莓黨

說好的直美黨呢?

佢地返黎之後係幾多百萬年

今集睇到中間已經好不安，先唔好講點解會留部機比佢地上太空仲有太空甲已經完全唔洗解釋。

之後on9's 個金髮又係屈佢夾硬死，佢可以一齊入去啊帕斯或者等其他隊員黎救，根本唔洗自爆。

最ON9係02變左部機個下我真係心入面不停講cls，已經唔知睇緊咩。

根本成套野唯一好睇既地方就係因為有感情線，無左感情線真係狗也不屌，老實講，因為日本動漫好少有一d男女一齊之後仲不停哂恩愛既劇情，好多時候都係拍到男女係埋一齊就ending，所以依套野先咁新鮮，但除左感情線之外，劇情亂鳩咁抄，抄到一舊舊，中間劇情斷開哂唔連貫。雖然我覺得天元突破去到最後都係有好多野唔解釋(不停用螺旋人基因鳩up)，但人地起碼用熱血補救左成個場面，23集個氣氛差到我以為睇緊搞笑番。

唉，無啦無啦，下一次魔法戰爭az杯一定有darling份。

好啦,Diebuster同你的名字都玩埋
點收科

尼古拉斯基治GIF

見到部機 真係忍唔住笑

神作list 又多一部 準備定darling 杯啦

睇完部機之後真係覺得屌佢都哂鳩氣

做緊凍肉

同男人都得,莓你死左去算啦

莓都有次得喎

痴撚線 我究竟睇左啲乜野

點解致敬出黎成個氣氛差咁遠

好垃圾呀屌
成也錦織敗也錦織

又挑戰機人番下限
左抄右抄都算鳩數
成套嘢後半每3-4集都好似推翻重做咁完撚全九唔搭八

一開波已經打緊，我以為miss左一集
我就估到佢求其9up幾句就解釋左有新裝備

成套動畫叫成功係田中將賀姐

睇完，左抄右抄都可以咁垃圾
唉
幾時先可以睇到FAFNER THE BEYOND
幾時先可以睇到銀河騎士傳第三季?
幾時先可以睇到銀河機攻隊第二季?
幾時先可以睇到飛越巔峰第三部
幾時先可以睇到銀河美少年第二季

笑到收唔到聲

為左出玩具可以去到幾盡

好彩死得早

就算未死呢集佢都會爆血管

點會爆血管 依家既apas簡直無限接近博士既諗法

突破下限今集 而家只係想happy ending

我一幅圖就可以做完成套DARLING in the FRANXX啦

結局係咪莓同五郎老左之後坐喺間屋入面回憶往事，之後有人敲門，莓一打開門就見到廣主席，仲要冇老到

變左好似天元突破
大綠色西蒙 = 大02
敵人都應該有個巨大人型
打到最後又會係雙方駕駛員近戰隻揪, 跟住男主角嘴炮說理 debuff 對方
最後Viam 又會話, 人類既命運就交俾你地喇....

2018年AZ獎得主

今集02係咪傻撚左
16對角生到咁長先黎話想佢繼續做人
同埋點解肉體02石化會辛連件衫都石化，係咩原理黎

剎那淨係用口講「我就係高達」
02用實際行動變機人

d 感情戲好唔make sense
02一早知廣已經變到好似佢咁番唔到轉頭, 今集d婆媽戲都唔知做乜9
心明明幾集前已經話雖然其他人已經告知左佢咩事, 但佢都應該唔會再對滿有感情
今集冇啦啦又俾滿溝番

喂00黎既

岩啊
廣明明一早變緊做叫龍人
今集又叫佢唔好過黎

明明個頭開得咁靚
但臨完就變得咁差

02:傻呢話apas!!

真APUS笑到仆街 想點撚樣呀屌 好彩係02個樣黎姐
唔敢想像如果翠雀都可以咁玩 呀莓個樣走出黎會變成點
仲要無啦啦整個GATE出黎格硬分開搞煽情
釘宮出場後個劇本好似食撚左屎咁
明明1>2>3>4>5 後面應該係5>6>7>8>9
但就變左5>20>300>5000>999999999
ARE YOU FUCKING KIDDING ME

套嘢嗰機設不嬲都係玩緊機娘，部機有表情有把口跟雌蕊講嘢，其實都仲接受到嘅

同鐵血既魔劍一樣lo
冇啦啦出現一d 最強既野, 結果之前既野一比較之下即刻變左毫無意義

同意紅字
無啦啦整個virm->反抗大人變左白做
今集又整個gate又搞到班人類上宇宙剩係用黎做免費勞工，apus以外嘅人對戰局冇決定性影響
咁當初釘宮留隻船比人類做乜

而家諗返叫龍都算幾勁
virm一路吞併D文明一路發展，叫龍靠自己個星球食老本都可以同VIRM打咁耐

部機變02樣果下真係笑死 除此之外都還接受到嘅

Virm唯一怕既係Apas, 亦係佢地冇辦法完全消滅叫龍既原因
養住人類咁耐就係想奪取Apas,
制造靈舡就係奪取Apas失敗既後備方案
實力上應該靈舡就係用黎克制Apas
不過呢套野戰鬥格局永遠係愛情扭曲一切常理

rahxephon好睇好多

咁同鐵血仲好有距離 鐵血講緊gundam阻止左果堆ma 但係突然出個魔劍就秒gundam

由始至終覺得最敗筆係15集之後果幾集 心滿線投放好多時間 但係帶動唔出有幾重要

娜娜同光頭八都仲好d

Alpha死得好hea 完全冇果種比人利用完而轉投既感覺

莓同五郎果集其實又係曬氣 果集之後莓都係14集腦衝

今集想講既係每個人既歸宿 但係寫得好差

神父已經搵緊人開fourm 玩退出

送部apus上去

或者結局係直美醒返，同其他冷凍醒返既細路係地球過住幸福快樂既生活，完

繼承廣之意志既直美做大總統

其實抽走其他人感情線 主要講016同02 世界觀 會好好多

我覺得會

不過冇對白出現超過30秒

屌 套野鳩到po都唔想推

我想改名了

改做乜？

幫我諗下

恐怖公？

碌叫龍槍都未出
觀望埋先

02婚紗

曱甴不了

多拉公

02變望父石

夫

唔好話牙籤
你光籤都唔係啊

仆街笑到我痴線

爬入個閪大冒險

天元 : 進化 VS 唔進化
番屎 : 做愛 VS 唔做愛

排隊致敬既仲有斷我空

天元+diebus+00=darling

個po既正負評好忠實反映到個幾集好唔好睇

好想睇番正常既機人番
機攻隊第二季啊
法芙娜the beyond啊

銀河機攻隊可能係死係SEED 平井臉

套野依家擺明似gunbuster 多過rahxephon

執7左佢算啦已經唔想睇

官網更新左特典 新個d吸引好多
不過仲有冇人諗住買

原來就係為左呢個婚紗型態先搞到d機設咁7

唉
機攻隊同法芙娜都係平井臉
但真係好好睇

番睇gunbuster 算

冇睇magi

Laughing in the FRANXX

訂左，不過都唔會後悔既
遲下應該去駿河屋執下其他店特
aniplex+個台本盒好簡潔…………
好易污糟

btw 02而家肉身已經變左巨大機人
廣要同02一齊只有一直留o係駕駛倉
如果出多個巨大化既廣就搞笑

變左好似virm大佬咁兩個頭，一個係02一個係廣

唔好呀 真係會柒到冇人有

好似阿修羅男爵咁
左02右廣

真愛
如果之後有繪本做特典應該會買

唔差在

望夫石

下集都係BBQ多

都未變成身火超巨大人型版本
點會咁快收手

下集最尾
第2季製作決定

繪本唔似會有

一集23話都可以推到9頁有多
睇嚟下集爆post有望

以前邊止9頁

02變石做乜鳩

之前一集一個po有多

14集幾個po

下集睇佢點撚樣埋尾

屌足幾個po

幾好睇喎
超展開

無實體添呀

颯爽登場~~銀河美少女~~~~APAS

痴撚線
大型02連個畫風都變咗少女漫畫咁

補圖

邊到超

仲駛問嘅,緊係一萬年後END啦

一萬二千年 之後地球又打燈

仲要全集黑白色

線稿

Beyond 幾時有？冇乜消息既

機攻其實好正 比同期既gay友complex 比下去

機攻其實岩岩先展開劇情

冇錯，出左新小隊，新red1,white 0,全覺醒都只係鋪電影版打小朋友 以為有然後

BC係普通作，同埋真係要多謝革命gay

日昇播完套垃圾gay，接著播就係BC

革命gay真係雷大 BC係正常戲情 又係衰cut budget

四格好睇過本篇

BC如果唔係最尾兩集格硬變2集ova出黎收尾 應該會幾好睇

革命gay起碼機設好好多

不過佢部部主體1一模一樣

已經完全玩到癲咗
我頂多以爲廣上翻機會好似之前咁變紅色機
突然02變咗部機

宇宙級婚紗小天使拎住花球(炸彈)步入教堂(外星人總部)進步結婚儀式………？

on9番

btw種族融合我諗起武士費林明哥

天使與龍都好睇過佢

將其他作品炒埋一碟咁 呢個POST標題無錯 搞笑番

GAINAX總集篇

哂尻我時間追 垃圾番

見到部02機我大叫左cls 15分鐘左右
話咁快就追左半年

編劇個腦係咪裝屎架！！！

認真睇多一次 23集主要有三個問題

1. 劇情太趕
9a自爆 0216心路歷程 心滿重新相愛 78嘅活下去
呢d都可以深入d講 就唔會好似太兒嬉咁
9a個角色完全係悲劇 死咗都無感覺

2. 撞橋
13隊送02/16上strelitzia 已經係15,21集玩過兩次
0216係15集已經02 darling ×4 心滿又嚟多次 kokoro mitsuru×3
以及各種致敬

3. 02
02話自己係怪物 令我以為返返去14／15集..
同埋畫到大02有啲creepy 唔靚
機娘勉強有少少鋪墊 但都好奇怪

點解0216唔可以有個正正常常嘅婚禮 要俾錦織咁玩

其實講佢兩個返唔到 死埋一齊算啦

宜家02都變到咁
話廣一齊同化係同一部機然後用個炸彈攬炒算

睇完已經唔知點形容今集

突然間走左去唔講

無端端又提翻自己係怪物叫廣唔好理佢

成件事好唐突囉真係

A/z盃
參戰確定!

下集神回呀
A咩Z呀

ok,DIFXX杯

心同滿喊得好唔投入
7同8逃走果幕啲分鏡好怪

前半以為係青春群像劇
中段以為係搞革命
家下,我都唔識講

搞笑

四格靚好多

平井臉除左Seed以外全部都係好撚好睇，當然沖方丁有好大關係

睇新pv好似一騎唔再揸Mark sein？

Exodus其實都寫得怪怪地 又係中期拖左少少 後期唔夠時間寫

不過就緊係冇ditf咁fail

直美兒時照片曝光！

機攻隊劇場版當完第2季啦
d戰鬥真係j死人

求翻譯

話說果個靈肛去左邊

同直美一樣

本來想訂 02
但睇完啱啱嗰集真係冇曬意慾 sosad

果然四格先係本體

訂咗全套BD嘅真係喊三聲

=.=

兩者無關係

咁比本書02果個係邊個黎

本故事15集完

好掛住你

應該係入左蟲洞的廣，好似interstellar 咁

約砲pm我 包爽!!

又係D基因改造生物掛

問問問
屌你老母
明知乜柒都無回收架啦仲問

下一集致敬邊套？

多啦A夢
廣同02係隨意門返去地球

結局終極大暴走
無咁大個頭 就咪帶咁大頂帽啦屌

結局有02有讚

一路睇緊 以為五郎把聲做乜唔同左 原來真係換左人配

好似話入左院

如果博士同公主仲在生
見到APAS會有咩反應?
相信博士肯定會扯晒旗

:subarashii
但係公主會唔會爆血管?

頭半都仲正正常常幾好睇
啱啱睇完ep23，原本架機幾撚型，望到02成個頭P撚左落架機度個下，仆你個街製作組個一刻到底諗緊乜

APAS

我睇到你地講開始暴走果集之後我都放棄咗睇埋佢

利申，好在我只睇過AZ，咩革命GAY，00都冇睇過，下次機人番都係等出曬先睇好了，每套都挑戰垃圾嘅下限

革命機真心好睇

我本身唔好機人番，連高達都冇點睇過，都因為FD讚先睇AZ(頭幾集果陣，佢好似之後冇睇 )，今次又因為連登仔吹奏先睇，到最後真係

仲話國家隊

trigger式婚禮

幅圖漏咗紅地氈

革命機睇第一季第九集男豬強姦流木野都得
另外00其實唔差，值得一睇
不過高達系列我始終鍾意uc系列

00值頭算幾好睇 係第二季流左D

有冇直美

第二季結局揸exia 簡直神來之筆

屌電池弱化得太過分

電影
雖然套野一路有鋪同外星人對話
但係ELS

依家呢套最多話係神展開不斷
因為你永遠估唔到佢下集點玩
但未至於喂屎wor
起碼我近呢幾集都睇得好開心

等睇結局餵屎

革命機由一開始就冇期望,當然冇失望

革命機當初 唔睇劇本
齋睇個聲優陣容 已經冇得唔期待

唔期待,但係個個星期追

諗起勇者王final
拎個戰艦鎚去炸遊星主老母
之後返唔到地球

最尾2集爆post

望夫石...

Gulity crown..

好好睇好感動

架機都變左巨大02, 咁應該可以造一個新肉身, 可以變左做人添呀
咁咪可以BBQ囉

石化零二咪保護左肉身
n年後係石頭爆番出黎

肯定係happy ending
就算唔信錦織，都要信mato

我都第一時間諗到翼神，不過翼神都有參考eva做故事同機設嘅

翼神同志雷馬贏在故事簡而精,仲有唔影響主線既留白機戰不停補
觀感好太多

翼神同DITF都係用機人番講愛情，DITF真係眼高手低
志雷馬好睇在木原秋津撚狗咁撚哂成個八卦眾，兩邊都唔係好人

翼神係靠浩子回拉翻d分數姐
話就話愛情番 但就男主女配>男主女主
點解我覺得似就係佢個世界觀跳躍得好勁

Rah起碼有少少eva味

呢套搞笑番除左搞笑劇情仲有咩價值

13集
同埋前期當阿莓撚狗咁撚

唉 睇左半年都唔知睇左d乜

末日時在做甚麼=睇左ditf半年都唔知睇左d乜

Els點都好過破滅魔劍

00除左s2係妹妹偷摸你之後 得lockoff線好睇

Reborns型過00r好多

仲有一集睇下可以點搞
只要唔係NTR 結局我就收貨

呢套野D人設/歌都係世界級
02

歌真係好有保留
播極都係OP
燃緊果陣播 跌撚晒walt

啲cd有無分特同普??

aniplex嗰啲訂有特典

而家先訂仲會唔會有

問舖頭
通常都有
除非賣晒

我個張到咗香港 但係要等埋其它野一次過拎

話時話佢特典有啲咩

aniplex 嘅話係收納盒但唔多掂

Sofmap同虎窿個隻好啲
可惜唔係盒黎，得個套

咁啱睇愛回家笑死我

唔講以為講緊darling
不過追咗半年 同埋02

不如呢集完左佢算吧啦

13集當完

咁都有得拉埋嚟講

比錦織搞到癲咗

直美都可以出返嚟都咪話唔神展開
放心我已經冇打算睇埋，唔洗估

第6集已經可以完

媽好撚柒呀屌你老母

除左歌之外, 呢套野無樣得 垃圾, 哂時間....

屌我睇今集標題以為咁就完左 嚇撚死

認真我都睇得好開心

而加連睇番22-23集
無想像中咁差
可以已經知道講嚴謹結構對呢套野係行唔通

我嗰排睇完20嬲咗棄咗
尋日開始睇番
咁又比佢兜到喎

其實好多野都兜唔到
仲有伏筆無用到 eg. 15集最尾隻大手（op都有出現）
叫龍又突然整左勁多野
好似23集突然出現的宇宙裝同傳送門
真係話出現就出現
不過20集出黎之後我已經放棄左思考劇情邏輯

隻大手就係部機
改裝咗所以唔同樣
宇宙裝就話係叫龍準備嘅

最終回 天上的星星都是darling

平時係咪食開屎? 咁都唔算差

好似呢幾年動物台咁多位都食慣咗

少睇動畫覺得還好

其實真係太趕
如果有多幾集去講會好D

暫時都仲好過AZ 個鳩ending

動物台好多大師
唔敢亂講野了

感覺成個宇宙篇,原本應該打算開第2季先入

趕到媽都唔應得

以前所有雷聲大雨點少最後餵屎嘅大作我都避到
衰係呢套手上 呢碗屎 我食

呢套野對戰鬥方式既表達好差,
Viam同叫龍兩軍正面大規模交戰都可以表達得咁差
D戰鬥俾人感覺兒戲到

文戲先係主線
打鬥剩係直線衝擊/放beam,隔離爆煙花就完事

rahxephon至少唔會超展開到咁

突然上宇宙篇感覺勁似超時空要塞／gun blaster
BTW,呢兩三集睇得好過癮

出ditf 校園篇一定好賣

我當年中過Charlotte

Charlotte頭幾集開得好靚
同甲鐵城一樣點估到會中大伏

我估02 石化後應該只可以精神形式存在..

只要唔好當佢係一套想認真講故事的動畫就好多野都接受到
當佢純娛樂片咁睇幾爽

真心聽睇校園版
015校服

叫龍好長命架

呢個真
反正由一開始就唔當佢係機人番

001 002

Macross F

Sorry Delta

真係第二季上宇宙咁咪比人話抄天元
緊係將人地成季縮做兩集等你班人聲都無得出

有咩問題?
Macross F要贏,綠毛一定要輸

宜家咪又係抄GUNBUSTER
一條beam掃死百鳩幾萬隻怪
又係去宇宙中心放炸彈

疑似劇透

係咪咁呀

錦織識玩

出556同滿做愛既ova做特典
bd包大賣

苺

莓

五朗

佢夠膽話肥仔係經手人就神作

唔比五郎係最後的大贏家?

其實係牙滿

全部男人被病死
牙滿做後宮之主

有無巴打知香港邊到有zero two隻趴買

唔撚係呀...

最唔想見到的事終於發生...

然後劇情話女生為咗安慰肥仔...
然後出23.5話係裏番內容...

幾時出預告？

正常 1700

Thx

應該都係DELAY

最後一集唔出 留返少少神秘感都冇咩所謂

唔好期待會好過D

都係比佢厄多一集 由佢啦

是但啦

阿莓

肚入面直美黎

聖母莓
冇比hiro屌都生到仔

十年後先大肚
定第二胎

地球冇曬人 要生返多d人先得
應該日日做

爸爸冇教佢地用套

朝早要耕田
夜晚仲有無力

女方主導

阿寶.jpg
之前Overlord單野仲未熄哂火又要柒多單？

只係歷史文件，冇意義

有小小唔捨得套野完

求詳細

阿莓個肚我架, sorry

...........

你收一收皮先
Btw支持五郎同莓豬一齊

Tv size我鍾意ed4 5多過ed1 3
但聽full ver,我鍾意 ed1 3多過ed4 5

下圖後面個隻咩黎

1正
4都正

Op remix果隻

仲未有預告?

未

應該係人工受孕

比呢條友當狗咁撚

比人撚緊狗

仲未有？定有心唔upload

亡國

似有心啦
大結局 比個驚喜大家

應該係唔會出預告

到時應該得驚

嚇死都像

個石像爆開 入面有一對b

屌你老味
似足啲石化本咁

縮圖以為肥仔想咀MK滿

係咁驚到唔敢放預告

醜婦終需見家翁

高質笑片

本身仲諗緊開post問今季盃賽點
諗起仲有e套就等埋先

壓軸猛料

冇睇過
邊本

好多本都係
有本貓耳娘最後係石化左
個雞鑽左幾隻雞怪出黎

個肚

求link

宇行日和

革命GAY,AZ,Darling,GC

結尾來講應該點排

革命機結局好過az gc 啦

個樣

唔係掛。。悟空咩大佬

我就。。BC>Gay>GC>AZ>darling

突襲

正呀

一睇到部機娘02就好難忍到笑

勁似

16會唔會太型

藍眼影藍長角會唔會太有型

終於唔係一下秒

一齊做叫龍人藍血人

抄埋美好世界的崩壞樣

02排牙反而冇長到

話左shf係垃圾

收貨啦其實

見到02郁拳頭果下其實好撚有feel

只怪套野個頭好得太好
所以先失望 以一般作品黎講收晒貨有突

上面個on9仔話darling排最後
真係好想叫佢搵套有第13集果隻水準級文戲黎睇下

得佢兩條友打全部，由第一集已經係咁

今鋪仲唔係00式結局

成套野一直都係0216開無雙
其他人真係負責做肉盾

牙廣好撚型

藍眼

主席型到

革命機老強吊打

唉 王道式bad end

BE咩??

未來人

bad end仲叫咩皇道

DITF杯

睇唔明，唔會真係be掛??

起碼02016唔會好得去邊 部機有啲位好像侵蝕左咁

唔覺男主女配>男主女主
就算我幾同情浩子覺得個集神回成套野最深刻都咁講
成套野綾人唔配遙一定係垃圾
睇第二次個時 留意到勁多伏筆講遙鐘意佐綾人好耐 仲更加咁諗
D人係唔鐘意遙個外型太熟
人地追撚佐個初戀十幾年不知幾感動
遙個性格先冇得輸
自己FF下係同年個時不知幾正
世界調律之後就更加唔洗擔心呢樣

敗筆真係遙個樣太成熟
所以劇場版剪完仲易入口過TV

196終於有

老太婆呢 666條線呢

等聽日咪知

唔係今晚咩

五郎
btw諗起如月群真

呢張圖正
大家d眼望邊姐係本命係邊
肥仔成個聖人咁

幾靚

因為爛尾係差過維持水準的爛作
有主觀上的扣分
但你接受左就唔會再屌，因為屌黎都無用
恨鐵不成鋼

冇直美

係雪櫃未解好凍

日本今晚深夜播24？

直美揸機幫佢地影相

今晚準時等笑

我cap低左神父話一定good end
睇個勢都係good end 廢事挖返張圖出黎

驚今晚一點忍唔到笑 嘈醒屋企人

NTR本

第一次咁認真追動畫
近年有冇其它動畫好似darling咁高人氣
24集都未出已經有28個po

鐵血

好記得高登啲人炒晒車

而家先睇，迷家巨大的02

今晚就係a1係動畫界大放異彩既時候

完場都屌左七個post

我諗就算BE亂咁嚟 啲人都唔會咁好氣再屌呢套

諗返起 我追曬迷家

睇完真係一個 樣

呢套我覺得ok

迷家嗰陣睇頭幾集已經有伏味喎

係咪10點?

仲有一粒鐘

有冇live link
難得想睇live

個直播播eva

各位一點見
希望上水後呢個po 唔係屍橫遍野

gogogo

開波

70日

開波lu

叫龍廣

轟呀

又一炮清場

556對波係咪又大左

單眼

番哂黎(除咗主角)

有左

隻雀

收埋兩隻兵

有直美揾人quote下我
我睇住英格蘭先

成舊望夫石

生了

生仔

生埋

咁快生左 呢套野真係痴撚線

又番生了

翻生了

直美

真係出現了

神父係邊

五郎

可以吹奏呢套野了 有直美

重建新世界

kiss

五郎hoball

5郎最佳男主角

五郎好波

咁快2年

屌你老母 浮遊炮

垃圾戰鬥

枝叫龍槍咁就無左

呢套戰鬥有正常過？

要GG了

呢套嘢入機戰真係好撚好玩

主席唔好訓啦

臭雞莓扮咩面紅呀

廣

可能會係真實系面板 做唔到廚機

一模一樣，仲有裸體聊天室

廣要變革啦

早幾年出入Z3就正到仆街
EVA天元00 gunbuster乜鳩都齊

cls

喂屌我已經估到個結局

睇大家留言仲好睇過套野

五郎幾時返左黎架

五郎可唔可以唔好講野

02變金色出超必未？

OP原來係02接返廣

真・アパス・改

變全紅啦

cls 把野變自己野

把槍幾好睇

騎士不死於徒手

痴撚線

又秒

金到啦

笑撚死

真係好似打反螺旋族咁

真係金色

屌真係金色

又真係金色

阿凡達

仲要打唔死對面

咁即係代表唔會死

仆街 仲要唔死 我睇左24集咩撚野番黎

咁就十年

37xx日

自己捐翻落地底

環保撚

powerpoint？

造人計劃

屌你老母牙..........

前面一集都冇睇 淨睇今集
笑到仆街

阿莓大肚.jpg 呢?????????????????????????????????????

光頭佬 娜娜姐唔會老既

入学式

部機，好似高達00 ED

早幾日有流出人設圖

MIKU最正comfirm

肚已大

miku

大肚莓

真係大肚

流出係真

郁乃

FATFUCK FATSO

直美新髮型

肥仔！

有仔女

所有人瘋狂中出H漫

人生贏家

naruto

生存戰略！
自由生殖！

屌 直美做咩渣住條les隻手

終於返到去

一pair

過左幾多千年

神作!!!!!!!!!!!!!!

轉世 ?

咁就完

一萬二千年

喂淨係為機戰同同人本帶來無限可能性都神作啦

呢套野 你話佢衰到貼地又唔係

DAMN

don't know see what

唔通揸住你咩
睇開啲啦
準備燒套BD

講漏左
最終回發情期

日日扑 心滿生4個

強烈要求有after story

天元咁
又係夾撚住左變返隻細既出黎

最後班virm 講左乜撚 點解又唔打地球

係咪又要等劇場版

其實除左集氣果part太弱智之外都OK丫

等一陣熟肉

終於完咗，隔唔知幾多個post返嚟留個名算

靈魂又要回歸名為肉體嘅枷鎖？
Virm係不滅嘅，宇宙嘅生命只要繼續進化，總左一日會再會
之類嘅野，無留心聽

啊屌 直美做咩渣住條les隻手

侵略者太雞

爆氣 一野插爆 同一模式 由一開波 用到最後一集

神父，宜家播緊果套女主係香菜，睇未

幾撚好揪既敵人都總會有個理由比對面打柒自己

睇

仲有能登同17歲

同一個武戲套路用左四次

講咁多姐係DITF Season 2

動畫版好睇啲

接受唔到呢個結局
屌佢老母

我買左B站大會然

邊個搞大呀莓

晚晚中出10連發都可以大條道理咁話為左個世界
越講越想睇H漫

一萬二千年後
定係24000年後
02同廣一定會再見面

五郎囉

訓唔着覺

脹奶

而家唯有期待下漫畫個結局

何其諷刺

終於唔係平

啲女畀人搞大哂個肚， 太咸濕了

出ditf h動一定好賣得

一百幾十

係咪bbq 跳起出動？

創聖大天使

0216以外既係

ahahahaha

d 駕駛員 日日瘋狂扑野

造人

自由生殖！

Franxx樂園

好想日日屌莓豬，佢既蘿莉身材好正

這些機會是屬於五郎的

肯定試過一邊渣機一邊屌

頭先邊打機邊睇
又唔可以話佢爛嘅
係啲設定成日誤導你諗其他嘢姐

神作

MK滿同02個本
結果同動畫一樣都係比人揸乾

成集24集 bbq到冇劇任,冇解釋，,冇深度
玩轉生仲hea過 00劇場電鍍版殺那

Darling of the Trashxx 可以岩feel d

開心嘅係 五郎bb 得到應有嘅回報 錦織ho ball

我到底看了什麼

good end

算啦叫做完到已經好叻嫁啦
不過天元突破嗰下笑左
同今集Bgm差啲

btw希望梅原快啲好番，BD版配番音

唔知有無 WOW 到。好型

套野完左未

垃圾錦織

其實23話係大結局, 24話係後日談

埋得不過不失啦, 不過無左當初集集追個總感覺

00 quanta and mr無事做

標準BBQ END當了左件心事

其實唔齊人仲算唔算係BBQ

02永遠在心中

仲未有熟肉？

今集係一路大結局一路後日談

12000年後的幼女02(x

acg.rip

但今世兩個都係人喎

最後真係擺明同觀眾講：我哋就係要致敬天元突破

朝早鋤完地 夜晚鋤老婆
咁原始嘅情況下都可以發展到科技
但自從睇完23集之後就覺得 爽咪得 洗撚合理
我係睇得好撚爽 我就係想睇bbq

果然係CHARLOTTE式結局

我先係最大贏家

我屌

鑽爆個boss佢

viu呢...................

影都冇, 係咪調曬D 人去睇波

一齊bbq

明明係自動更新既 今集連影都冇

拋開曬所有劇情同邏輯
依集真係睇得好爽
又有BBQ ending睇又有得笑

Btw 見到肥仔最尾都有閪屌果刻好感動

仲唔係天元突破

突破天際的鑽頭

喺雪櫃搵到件

問題係BOSS死唔去呢

肥仔都有女

由大爆到細
不過鶴望籣得兩段合體

下次AZ盃係咪可以改做Darling盃

依一幕腦中自動配天元突破bgm

同意

本身心情已經麻麻哋，睇完最尾一集仲失落

哇屌，元氣彈果到睇到好尷尬

睇完心諗做乜鳩

不斷loop我愛你 融為一體真係好撚尷尬

本季神作

忽然覺得macross delta都唔係好差姐

生仔宣傳片

埋尾都得算係咁啦, 感動位差咁少少囉

半年 終於完

仆街 夾硬黎 小學生作文咩 直接抒情

睇左D乜

啲人生咁多咪要瘋狂扑野，成班日日都啪成個基地啲人都係到啪

bbq end 又覺得唔係好完滿

一係做到好似kill la kill/天元突破咁 大家都唔care設定
如果唔係就唔好做科幻 做校園或者其他唔使用腦諗設定嘅動畫la

基本上成套野都係將Gainax經典炒埋一碟

滿自從剪個頭髮之後
成個弱智仔咁

男人識煮嘢食好重要

套野個主題係孩子學識咩叫做愛
佢地的確學識左咩叫 做愛
緊貼主旨 不錯

肥仔條女都唔知邊個黎
你話配直美比肥仔都話合理啲

話說隻大手好似冇解過

叫做比個ending大家囉

到底我睇咗乜嘢

冇新鮮嘅話，食件雪藏嘅都唔差

好睇

直美要配比神父郁乃嫁

叻仔，不過爭少少

其實佢唔講邏輯 但係都要整死0216..
係咩玩法

痴撚線集氣
仲話不分晝夜

我睇左啲咩

日本政府正視少子化問題

睇完後嘅感想 miku最正

結尾算收得還可以
係後面節奏太快
整體嚟講中等水平

成班友日日企係度唔知做乜9
你話佢好似元氣彈或者迪加結局咁樣即時傳d能量俾佢地都好呀

明明個頭開得咁靚 後面變到咁

真正的神作！一直到最後一集才看明白，這原來是一部為了防止人口老齡化而製作的生育宣傳片

依pair純過蒸餾水

最尾唔知太短時間定聲優唔識變聲問題
明明人設上係長大咗
但完全感覺唔到佢地有變

成套野係咪得廣冇扑過野

轉完世 應該有得扑嘅

單機無WRAP無盛, 飛2年就到. 仲要咁叫奇襲, VRIM咁近都調唔到本隊打鳩地球, 係到廢UP等你單機秒.

要故無故, 要合理無合理, 要熱血無熱血, 除左生仔, 呢套野既價值係D乜.

這是一套感動人心的小故事

肥仔都有閪屌呀!!!!

諗起幾個月前
成班友係到鬧ichigo係死臭雞又盛
又恐嚇聲優又話寄刀片

但睇完成套野
發覺當日既憤怒簡直係天大笑話

Nana同hachi係咪打左橙汁唔會老死？

直美醒返仲有對白，神父又贏

196同直美最尾個個鏡頭好可疑

得e個解釋既姐
但又唔似班大人咁怕菌之類?

好好睇 神作
實有第二季

直美醒返，動物台嚟講係超水準

本身02冇窿

上集飛咗傳送門 但我唔明點解過咗個傳送門仲要飛兩年咁耐

僅次刀劍既作品
值得讚賞!!

估唔到最尾同比返個cp佢

我收貨！ 但最尾點生到個粉紅色頭髮出黎

竟然有直美

睇完個結局發覺自己果時咁認真討論好on9

錦織：參考不能算抄……參考！……自己作品的事，能算抄麼？

神父或成為大贏家

諗起大家一齊on9左24集 唔嬲了

成為2018最有話題性既動畫
A1又贏!!

估呢樣估果樣
而加啲動唔興講合理 講伏筆嫁啦

下套放低個腦去睇算啦

結論：ichigo好女仔

大個版MIKU最正
其他就...直美都唔錯
可惜無02

個靈魂投胎

02大咗去新機度

唔知係咪錯覺
我覺得直美大個左個樣好似羅修

又好似係

最尾果句仲撈埋你個名係

過左十年666都仲未去馬

我唔撚明 最尾果幾分鐘係咪為感動而感動

兩個萬年傲嬌

果兩件洗撚去馬咩
原本就一齊緊咁啦

BTW呆毛刀

哇屌
好撚好睇
呢半年冇白費到
真正既神作

我已經急不及待好想推薦朋友黎睇鳥

講太多小隊重建地球了, 02 HIRO 又係果的台詞...

除左virm出場個兩三集劇情暴走太on9之外, 覺得佢收尾收得幾靚其實
btw原來直美係斷左隻手

阿滿同大家示範點樣製造小寶寶

人類之父

gunbuster 一萬二千年後既歡迎回家end

Agger

第二季會講中間個幾千年點打VIRM 最後結局去番棵櫻花樹到 有一紅一藍既光點落左黎

15集已經完左

其實真係教育片 好偉大

面向小朋友的

教佢地生育既重要 改善少子化

珍惜地球 用天然資源 唔好靠熔岩能量 核能 環保

係 睇得明既人先知道套野係神作
有深度

僅次刀劍神域既作品

無可否認

但第二季個女配角以為個fd返黎

反CUP

問題係已經無人識佢地兩個
13隊其他人已經死晒

法國D負皮...........

THANKS
呢PAIR真係好得意

處男廣

二次元肥仔都係會自帶催眠技能

屌

由一套反烏托邦作品 變左做無里頭熱血番

作者qpb852qpb742 (Online)
看板C_Chat
標題[閒聊] Ditf結局誰是最大贏家？？？
時間Sun Jul 8 02:31:44 2018

如題不明所以黑人問號的DITF結局

對劇中人物來說

誰才是最大贏家

我覺得有幾個人有機會

1.直美

沒錯！從第一集秒領便當

被藍鮪魚每周朝思暮想的刷存在看

到最後

竟然可以光榮回歸

雖然斷了一隻手(阿阿阿阿阿！我的王之力阿！)

但至少一個便當角還能在最後露露臉

還算不錯

2.娜娜姊

在後面幾集壞掉被取代後

能在短短幾集內快速恢復回歸

還受博士之託升官

3.五郎

比砲灰還慘的是什麼

就是被砲灰發卡

本來被砲灰梅發卡當工具人

而且寧可梅機會也不給五郎機會

卻在後面因為廣跑到比宇宙更遙遠的地方

在加上周遭環境瘋狂做愛的氛圍

最後終於讓五郎可以中出梅

雖然五郎一年到頭常常出差

梅也不知道有沒有小秘密

但至少有幹到總比沒幹到好

4.胖子

本作最綠最慘胖子

當大家都在跟原本的搭檔滅苦滅茶

他的搭檔不只原本是個T

還體弱看似快掛點

根本督不下去

本以為他要終老一生成為真正的神父

好在最後給了他個路人老婆還有麵包師傅的職位

雖然很敷衍

總比終老一生好

神父係圖入面既邊種?

bluetuna601

樓上on9仔

由一集幾個po到幾集一個po

我係on9仔

物歸原主

13集之後都係幻覺黎
bbq ending都收貨既 好過預期既兩個死一個/全隊死清光

死得未?

睇到最尾...諗起創聖首op

班大人可能打左好耐，機能退化
佢兩個咁後生打左都唔會好耐，未退化到怕細菌掛

蓋棺定論
呢套野係一套熱血王道番
唔好諗住想追求劇情上的嚴謹
當爽片睇幾好

Btw 永遠支持莓 （特註莓cp可以係五郎或者02，但絕對唔支持廣莓）

我覺得算係咁，又未算真係好垃圾

解釋? 你就想啦

無事
仲話想唔收錢教阿根廷

諗到麵包肥仔 睇住自己喜歡既對象 現場示範點樣生孩子既過程

辣殺

爽條鐵咩 打戲多咪爽囉 前中期堆感情線睇到嘔血

中段真係好熱血,個個想寄刀片

大家係時候轉場 七月撐輕羽飛揚

曾經係咁叫過朋友睇, 又吹奏成神作(十幾集個時)
好對唔住佢地

成套師奶劇

成套夾埋既打鬥分分30分鐘都冇

睇完好後悔晒咗咁多時間追呢套垃圾
但係又好開心有笑片睇
好矛盾

唔知由幾耐之前開始
每年都會有一套一開波做完第一集就吹撚到套野一定係神作
然後越做越搞笑
最尾個個都笑出聲既番
就好似每季都要有套四天王睇先舒服咁

一諗番起自己曾經好認真咁諗呢套野會點發展落去 就覺得好on9
另外Miku真係好撚正

明明套野一開頭好有potential
但係明知得24集係到左拖右拖
晒勁撚多時間講班virm點唔好,但係人地本身就想攞你命
啲日常係幾好令故事完整啲,但可能可以鋪排得好啲用少啲時間,或者帶出嘅信息多啲
用成一兩集講班成年人點不死點自hi但係結果冇多加描寫又變到冇乜意義,
班9S咁多對白結果係出嚟搞笑嘅
我少追動畫一直唔明點解要晒一兩集打飛機總篇集/訪問,雖然應該唔夠錢,但係將啲訪問放入BD,等自己多一兩集寫野仲好啦
開好個頭搞到咁撚樣
我係連續十幾集睇,由睇到停唔到變最尾幾個禮拜要等睇on9野

地面打走完班外星人就進入日後談集數

今集直美好多戲份

屌 同我一樣

G持神父 睇完第一集覺得幾正

+1

直美真係最大贏家

個結局都算係咁啦 唔太差
綜合黎講普普通通咁啦
但一開始吹大左
家陣連佳作都唔算係

說好的環遊世界呢屌你老母
好撚想喊

結局其實唔差
但一開頭期待太大
搞到形成左落差
不過最後莓豬同五郎一齊，都算係好完滿
但十年後既五郎勁似嗚門，一開頭仲諗緊點解我睇緊火影
Btw後面睇到有少少sad,明明13小隊講過等佢地返黎
但睇個尾咁寫，應該係佢地死哂之後
阿廣同02個靈魂先返到地球

環遊埋宇宙啦

個個睇完13集以為之後都會有咁既水準 點知後面十幾集加埋都冇13集咁好睇

首先

恭喜一對情侶領便當，主角便當團又增加一人了
然後

恭喜轉生成功，希望016先生沒有養狗吧(笑)

今集最大嘅矛盾係
0216係宇宙打到命都冇埋，班配角仲好意思係地球瘋狂生仔
雖然劇理上好合理但唔係好接受到

上去做砲灰？

做人先係王道

Viam 最後都係冇滅到, 最多只係失去左戰力
可能幾百年後又會再黎
即係話班細路至今所做既野都係fail
佢地只係享受短暫既和平

仲有支靈舡先on9, 無論係俾敵人用定係俾真Apus用都唔覺得有幾勁
呢套野就係鐘意鋪排完情節就草草了結

高開低走

劇場版 加新team新機好像銀河機攻隊劇場咁

全覺醒！50年後virm再襲，13小隊最大危機！

熱血王道番？爽片？
我地真係睇緊同一套野?

不過啪啪啪生仔都真係幾爽嘅

算啦趕收工來講都叫正正常常完

不過致敬位多到變主體實在難言係佳作

冇追post，五郎個cv做咩事

其實錦織係咪開初係最終戰度都想整死一兩對配角掛？睇番22 23集，成班配角對送阿廣去02度完全冇作用咁，未來係班virm爆開個位畀阿廣阿法過去其實都可以畀其餘果兩部9s做，都好過on99咁自爆死。

無咩可能出啦 apas無左博士又死埋仲有叫龍都無哂 地球已經哂能力對抗外星人

2018年5月10日，因急性播散性腦脊髓炎暫停活動

轉左追呢套了
希望神父唔好燈死

因為呢套野要調整心態去睇
你當佢係一套爽片而唔係劇情片睇就可以無視劇情上的缺憾

最後同天元致敬

話時話on9’s唔係死淨兩個咩，去左邊

上集有一幕兩個 on9's 被敵人圍攻, 跟住下一個畫面就已經係遠處有爆炸
好明顯兩個都自爆 / 俾人打爆

如果前期無劇情鋪排點爽
廣由壓抑遇到02
再產生反抗意志 踏出第一步
頂多叫感動唔會爽
乜鳩場面都係播op直插

好想知n年後班人仲係咪靠熔岩能原？係既話外星人再来噤果制，立刻全部變橙汁，人類玩完！

你睇左未架

666咪講左

未睇熟肉 ，生肉見班叫龍番地球跟手生曬草

不過應該唔係完全冇用
196吊嗰包黃色嘢咪係

根本成個作品精髓係四格到
其他只係周邊

綠帽杯????

整體中等
但戰鬥得啖笑

唔係機人戰鬥
只係艦隊神風戰鬥
所以無戰鬥動作

每集叫糊嘅戰鬥鏡都唔會超過30秒

keep到水準，希望下一部努力

其實之前咁多感情戲係咪想令到最後一集班女冇咁公廁feel

原來唔係得我一個咁諗

最尾二人轉轉落地球係咪致敬交響詩篇

Gunbuster先啱

見到直美笑左出黎

輪迴再相遇
創聖大天使

女主無大肚

莓係五郎攪大

滿同心有三個.
肥仔拖二個, 老婆肚入面有一個.

仲有對無仔生. 慘 , 性無能...

東抄西抄, 自己又唔料, 學唔到"搞乜鬼奪命集作"之類咁好

好多野都智敬...
不過最緊要大家睇得開心.有無多D解說.

但要輪2萬4千年

今集特登show 未來前面有好顯一汁白髮
應該真係暗示未來身體老化太快, 所以生唔到

仲有咩可以解說

個結局真係鳩到無朋友,打又唔勁感動又唔感動,又唔黑又唔爆,白開水一樣.

噉就做完一月恥笑番

個人覺得呢套仲衰過AZ
其實呢套13話打後都好差 ,
去到Viam現身呢個最終大戰完全冇大戰感覺
唔知睇左d 咩

1001啦屌你老母

997

其實都冇咩好討論

冇重點
敵人又未死，主角唔見人
耕田end

可以唔洗開新po